<h2>Луна</h2>
<p>Лунна панорама, създадена от снимки, направени от астронавта Харисън Шмит по време на експедицията Аполо 17 през 1972 година. Виждат се сянката на Шмит, астронавтът Джийн Сърнън и лунният ровър.
